十六碎已看破紅塵，是否悲哀

🚬

紅塵也滾滾 痴痴啊情深
聚散終有時～

輸咗好多股票啊？

一切已經看得很開，很淡

在這荒謬的世界，是否悲哀。。。

仆街馬雲 baba俾佢累能死

所有大陸股都係老千股